信2800得永生

已set 24.28 all in 3萬股
有覺好訓之餘仲有息收